[星座撚] 天秤出沒注意 3

你追撚秤撚追你
叫春訴苦交流集中營

[url][星座撚] 天秤出沒注意 2 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
各大苦主及撚秤背景資料

咁係咪主動送咩禮物比白羊仔佢都會鐘意？
我係天秤女，成日都好怕會悶親白羊仔
有時對住佢個腦會亂哂 ，唔知搵咩話題同佢講好..
又驚自己講錯野，1999咁

LM

你係秤女應該淡定啦
正常應該係羊仔主動追你

Fama

無錯啊，係佢主動追我
同佢WhatsApp用文字溝通我就唔怕，
但係對住佢我就好緊張
成日驚無野講佢會覺得我份人好悶

唔會啦 天秤送禮物比白羊佢應該會好開心 難得主動一次

唔洗特登搵話題既
愈諗得多咪愈緊張
以天秤既才能應該可以

啱呀 白羊都幾易滿足同易開心

[url][星座撚] 天秤出沒注意 3 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
大家可以過返去大家庭繼續討論

明白
我會盡量表現得自然啲

肥妹上水先

Hello 白羊絲

其實白羊唔會介意你悶

轉左post呀絲打！
[url][星座撚] 天秤出沒注意 3 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

嗰邊見

好撚灰 我同魔羯男拍左半年 熱戀期過左
仲要開始唔再主動搵我 已讀我
之前天氣凍一定會逼我提我著多件衫
而家同佢講我大頭蝦冇帶外套佢都已讀我
其實真係好撚嬲又唔敢出聲
情人節前先咁到底想點
俾佢搞到好攰
唔想面對佢唔想過情人節
利申天秤女 差4年